[文宣][Endgame]如果未有人整的話 請隨便改圖使用

source：Hong Kong Free Press, Marvel
剛剛臨時用手機整出黎，請隨便改圖加水貼使用轉載至外國網站更佳。

加油香港人！5年黎嘅冤屈氣今次要一次過爆發出黎！！！！！
吸取教訓 不撤回不離場！！！！！

[文宣組求散播] 聲明